有邊個可以單挑贏到JOHN WICK？

John Rambo

令狐沖

武漢人

多啦A夢

Neo

武漢 肺炎

葉問

佢隻狗

a fuckin' Pencil

琦玉

Mr. Bean

巨石強森

第三集有人贏到
讓佢咁解

按照劇情 時間線第二集直落第三集冇抖過
滿血肯定夠打

iron man

連登仔

第一集開頭俾人偷襲即暈，計唔計?

唔計嘅，都係第1集，夜店個保鏢其實打贏左John

其實有抖過，去搵Sofia過程可以抖下，之後搵完長老返紐約過程都有時間抖下

我

連理人都唔夠打，渣ga

仲要計返佢越殘血越撚勁

日本仔唔好講師傅，連徒弟都明明殺到佢幾次無落手。
佢條冚家拎直接下死手殺左日本仔

NEO計唔計
或者最強老豆